點解成世都遇到渣滓

點解呀 次次都遇到渣中之渣

我都係仆街磁石

靚仔冇本心
利申 靚仔

有幾渣？

d專一孝順毒撚你睇唔上眼
得返d mk play boy渣男 去呃你

樣衰嘅都冇
利申 樣衰

me 2...
仆街，呃$，搵9人笨嘅

真 仆咩街磁石 一次半次當你鬼掩眼 次次都係就明自己攞嚟啦 有個對你好嘅唔揀 係要揀啲mk play 有咩好講

呃錢

因為你都係

通常因為你都係

你唔好幻想可以改變到人地變成你中意嘅樣, 你就會發現呢個世界冇咁多你所謂嘅人渣

無珍惜

物以類聚

真, 同男人俾靚女呃一鳩樣, 俾人氹得兩氹以為自己情聖, 又唔諗下自己有咩條件

做人真係唔好怕諗嘢同想像